（鬥神對牙）拳願阿修羅Lihkg集中討論區

過檔巴打繼續係度傾
下期鬥神要被sm了

應該未咁快，鬥神仲有泰拳招式

LM

留名等睇鬥神用泰拳

留名

留明

lm

等睇鬥神泰拳有幾屈

無左美食的基佬後
每個禮拜得返呢套會有心機追

Same

鬥神玩完

其實套野幾時更新一次,因為我好驚追月刊

逄星期三晚11pm

推

唔知第三輪打唔打得成，王馬同大宇宙都傷哂，東電又輸哂應該會發爛

不過山下個大仔嚟應該有d用，可能救到王馬

每星期三 11點準時更新
而且通常第二日就有漢化

same

等睇泰拳

牙應該又會打返個勢返黎

鬥神rip

牙真係好襟打

我買牙贏

留定名先

覺得牙無理由會咁就輸
好想睇自信撚鬥神顏藝

今晚

想鬥神贏

鬥神

而家想鬥神贏
牙咁樣屈boss光環真係好煩
冇技術可言，完全唔好睇

Boss光環拍埋宙帝人氣王光環咪又係收皮
「我係人氣王今井大帝！」牙即刻化灰

但係投票鬥神三倍小宇宙wor

牙又唔輸得 鬥神輸讀者又嘈

最好有意外 大賽腰斬

最好係牙輸 去左線打

等等等

有搶鮮版啦

今井打痴線差佬個part幾好睇

兩個最強 但打得最悶

好撚正呀鬥神藝顏表示未撚驚過
用泰拳屌打牙啦

好精彩喎

最尾話鬥神唔係用泰拳

顏藝左了

鬥神一定係最頂級闘技者之一了

係喎
佢話係俾泰拳更遠既野，姐係自創流派 ？

鬥神顏藝嚇疾牙
但係呢場如果最尾又話牙適應左而反cup既話一定好悶
以後都可以話係適應左而打贏

嗚呀！
踼撚死隻牙！

鬥神型撚到

巴打們睇下呢句咁譯o唔ok?

貴様が見えるのは、さらに先だ
你這家伙要見到既, 係(要比泰拳)更進一步既野 (笑)

btw 作者真係好偏心鬥神
點解可以畫到佢咁撚型?

真係好偏心
人人打到豬頭咁
佢只係輕輕擦損
同一回又反出新mode

Btw 你係咪夏目藍
我上高登拳原post見到同一個commet

係呀

我比人ban左

你個名

搞旺呢個場就OK

泰仔都未用肘膝打 變左boxing高手

真係好想鬥神贏

鬥神贏埋佢接手做final boss算啦

真係好撚型

鬥神個勢愈勁愈危
一係作者爆大冷直接將鬥神變final boss
一係有機會死 從此上神台

真係好撚正
美食收咗皮之後真係得呢套係想追佢快啲出

推 神作阿條羅

有中文未

快撚手打到鬥神縮返入佢老母個屄度啦

😅😅😅

167 chinese

百度d大陸仔講鬥神其實係散打

國術tim呀

美食fans 揮手

鬥神踢牙既第2腳係有d似kickboxing
所以又可以講其實係另一種拳擊

打柒牙！

小呀里式我流泰拳

睇死牙比人打多兩集又再適應過

好想鬥神贏

新入，支持御雷鬥神

老老實實
我真心唔明作者點解要畫到牙咁雑魚樣
即係就算俾人壓住打都冇必要畫到個樣咁柒卦
大把角色劣勢既時候都冇咁樣柒

唔覺呀

打柒牙條撚樣呀要

畫得好猥褻WOR

我係鬥神派

感覺牙唔會係呢場大賽最後boss

好好睇

同感

我覺得鬥神晉級

但分勝負之前滅堂棄權, 話因為第一次有鬥技者可以迫到牙絕路

唔傷和氣同時保住兩位鬥技者的名聲

咁做牙仲有機會返身, 幾日後升LV另一公司再戰鬥神

雖然呢套野好睇地方在於鬥技者次次都用正常方式分勝負

作者從來唔FAKE讀者, 唔會好似火影咁打打下又唔打

但今次一個親生仔一個人氣投票第一, 兩個好難取捨

棄權即係棄埋會長之位，應該唔會掛

古泰拳

冬陰功

鬥神仲係寸寸貢好正
牙既殺手鐧係適應力既話都幾屈機

好文共賞

高登仔懶特別就屌王馬扮哂野而圍插,其實王馬根本就無扮過勁
由頭到尾都係低姿態黑馬出現,都無試過自己無啦啦串人,去到勁人面前已收哂皮咁打
反而鬥神就場場勁up一餐,到自己落場打個時就串成個拳願會無個打得,以為可以屌打黑木吳雷神啦
點知同個全場最廢普通人level的金田打都要打到出全力打一輪先win,有咩資格指指點點
俾小宇宙關林鬼王山依D二線頭同金田打隨時一野秒撚左, 理人打金田都打得快過鬥神

講速,雷神秒你, 雷神同9叫佬打咁耐都係因為條友頭硬,如果唔係一早秒左,何況鬥神係普通人體質
講攻,打金田都打咁耐,換轉係猛虎一野秒左條友,王馬變個身都秒, 互打猛虎就係win硬鬥神
講防,鬥神又唔係超人系又唔係血牛,分分鐘小宇宙都硬過佢
鬥神設定係拳速最快,一秒13拳好威威?拳願入邊連小宇宙都係血牛級數, 吳依D超人系你打佢13拳佢真係當你rj,就算猛虎同德國佬依D級數硬食幾十野大絕先分勝負, 換鬥神上去分分鐘企係到俾你打130拳都無事, 講秒殺鬥神又可以同黑木剎那打? 互相硬食夠唔夠膽同猛虎玩? 講快夠唔夠吳同雷神?
當鬥神平均型啦, 講平均一線中太久保都勁過你幾十條街啦, 力速攻體平均, 加埋應變可以屌打牙
鬥神仲要得手可以用, 太久保小宇宙出摔技已可以秒你, 分分鐘同鬼王山企定定互打都輸
對金田依D普通人未好威囉,下場同無傷牙打一定7到喊

黑人話猛虎係非洲象體力,太欠保會話黑木好恐怖,牙出場個個起哂雞皮
鬥神? 由出場介紹到落場打根本無人show佢,亦無人係第三身角度話佢勁,得佢係場場係到自言自語扮勁扮高手 ,明明就無人理條友wfc
仲要人氣第一,最憎依條友

我覺得鬥神同德意志大隻佬打真係有機輸

正如黑人咁講
要對付果類型既係有好多方法
因為黑人係技術流既
我會估鬥神一樣得lor
至少唔會好似D人咁講死邊個一定廢幾十條街一定輸既

講攻,打金田都打咁耐,換轉係猛虎一野秒左條友,王馬變個身都秒, 互打猛虎就係win硬鬥神

而家睇番轉頭 猛虎攻擊路數太單調
連技術咁高既牙都被鬥神預讀封鎖招式
好彩牙有進化先唔洗收皮
猛虎同鬥神打我驚被鬥神睇穿哂
連high都high唔到鬥神

當鬥神平均型啦, 講平均一線中太久保都勁過你幾十條街啦, 力速攻體平均, 加埋應變可以屌打牙

雖然我都鍾意大久保
不過而家睇番轉頭鬥神真係高一個grade
牙身高體重技術都勁過大久保
同鬥神打一樣攞唔到咩甜頭
大久保點會勁過鬥神幾十條街

你幾大隻都好，人體弱點咪都係一樣

但係條友高防到仆街 可以硬食猛虎幾次大招
牙都可以食鬥神咁多吓 睇落鬥神唔算高攻

我知，但係條友自己都講話打中弱點都會一下收皮，鬥神打下巴，人中都得既啫

等今晚

想快d知勝負
想鬥神贏 不過應該都係收皮多

唔講話下面個d內容
淨係睇開頭已經覺得on9
屌你王馬自己走去串牙仲要比牙一腳兜開
咁都唔叫串人扮勁

唉 唔想鬥神收皮

王馬同刃牙一樣
都係無咩存在感

封面boy個朵流架？

除非牙仲有其他特別之處
一味玩適應會好悶 打乜都話適應 唔洗玩

星期三!

今晚等睇鬥神收皮

鬥神FANS

鬥神
今場應該打7集以上？
除非突然又話牙適應左
今集已經話鬥神有能力殺牙

㩒住黎打

多數呢d情況
下一話就係鬥神突然受到致命性傷害

厚血到咁 痴線

牙一腳就踩到鬥神隻腳骨折

其實好悶 牙就係不斷捱打 但係又唔扣血

求link

越睇越唔想牙贏 適撚應完未者

第一頁同第四頁
第四頁次序掉轉哂

估到鬥神點輸
睇今集最後2頁
鬥神從來只係係競技範圍之內全力以赴
今次就要決生死先分到高下
可能一時落唔到手
錯失機會俾牙適應到
仲可能會死

其實無錯，反正現實中號稱將國術帶上擂台嘅散打，99.99%都係泰拳

輸啦，佢回憶先就一定輸

喊出黎

牙鎖血程度比得上宇宙大帝 屌你老母

每個禮拜追好似有D拖
但係一次睇返其實都幾精采
我都感覺鬥神輸
後面應該牙終於放大技
因為鬥神人氣高所以特別畫得長

牙同二虎有未講既關係
加上吹到咁勁
唔會輸啦

唔知要打幾多集 不過都係想鬥神收牙呢個柒頭皮

猛虎之前都有回憶 但最後逆轉 (雖然我知今舖鬥神點都係因為劇情所需而收皮 )

鬥神凶多吉少
勁多flags:
實力接近牙就好可能會死;
自己想要一場拚生死既戰鬥;
今場最後講明呢場跟住落去係決生死既領域,
但鬥神自己就未必落到手;
鬥神要贏需要殺人, 牙要贏何嘗唔係?

留個名先
牙你老母, 鬥神唔好輸

鬥神必勝, 作者野心大, 出人意表既賽果先推到套野上神台

會長勢力咁大八強中應該有佢D人係度, 輸左咪再換上去

而且三羽鳥都未有機會出手, 牙做FINAL BOSS其他二人點算?

之後又可以講下牙輸左後點變強, YEAH

識二虎係咪大撚哂呀

鎖血鎖到咁
根本唔洗打 直接話贏就得

經過今場後
完全對牙無好感

真係你打撚埋佢

老實
牙呢種針對敵人度身訂造既戰鬥方式
本來可以畫得好型
即係好似令狐沖冇招勝有招咁隨機應變
但係作者表現唔到出黎
只係令人覺得開掛同煩膠

大帝係鎖1血
牙直情外掛撚無限血

大帝都叫開頭互有攻守
牙直頭由頭到尾都比人狂打
開頭中拳中到話暈
但依家都係乜事都冇

後面睇下作者點補完話 牙有怪物既恢復力抗打力同超越能力 補得好我接受到
感覺第一輪鬥神無show到佢技術幾神 所以佢壓制牙有d突兀 或者作者之前無諗住寫到佢咁勁

都啱既
初見咁難估佢想點
牙會好難適應
9估作者就係想安排咁畫啦
所以真心估跟住就初見打牙
係可惜左鬥神je

終於睇返個正常圖序
原來最後個張圖先係界頸
應該下話牙先開始扣血

牙開始黎料
如果作者夠膽寫死鬥神我封佢做神作
處死人氣no.1

寫死牙先係神作下話
一直都鋪到牙係最終boss 一知王馬係二虎徒弟又變哂樣

168 中文

好睇到

鬥神難逃一死

鬥神真係好大機會死
佢已經講明接住黎就係生死之鬥
牙個龜殻咁撚厚真係幾難贏
除非鬥神可以用刺拳速度下下割爆牙先有機
唉點解鬥神無絕招

根本鬥神就一直屌打牙
要不是boss光環
牙套緊身衣根本就係gantz拎過來

牙真係好柒

屌你gantz 呢個笑左

今集好撚好睇
最好睇既一集
最尾個眼神好型

鬥神咁都打唔贏牙

Gantz個件衫至少都有個承受極限 會漏水無效 牙個件.....

牙打到個人出哂水，好興奮

btw…我覺得泰神好似開始想殺左牙咁

開始 j 鬥神

好撚型呀鬥神
屌你如果牙一場進2次就好撚悶

一諗起牙有boss光環真係

唔好重複適應晒D招再屌打對面得唔得

牙輸啦好嘛 講佢呢round就輸左 咁先顯得呢次拳願嘅參賽者有料到

鬥神J死我 之前睇佢同緬甸仔D互動已經覺得好正
利申腐女

睇完呢集好想鬥神贏

牙好撚煩呀 快撚啲打柒佢
支持鬥神

泰國佬快啲收佢皮

加奧朗贏啦好嘛
牙好撚柒呀
樣又柒
又好似bug咁打極都冇事

希望牙終於適應鬥神打法然後開始反壓
點知之前食落D拳腳累積內傷
吐血傷出

等我屌打牙

鬥神必勝

牙今次都有FLAG啦, 輸梗

"適應"同"超越"對鬥神無用既

同一招數對鬥神係唔可以重用一次

作者本身都講佢係泰拳no. 1 , 係留到呢場先用泰拳技

牙打法好悶

適應加爆速grab 9人
唔撚識防守俾武士一下爆芯都死
希望鬥神技術屌打

牙都防好多喎已經 係鬥神技術太強

打柒牙

養住傷睇你表現

我最驚寫牙有多重人格，另一個人格可能係其他流派，開大技ko鬥神……不過我好想鬥神贏囉，起碼唔好死呀

大帝

希望作者比鬥神贏

食咗咁多下都無事不如真係改名做滅堂之龜算啦

俾牙條友勝真係食得屎
鬥神bb一定要勝呀

加奧朗好型

輸都唔會死呱
好多角都有伏線唔死

利申： 初到此集中討論區

如果牙仲有其他隱藏技能的話
仲邊有人贏到佢

鎖血已經無人贏到佢
最憎牙

18巻封面係黑人

香港幾時有代理出單行本

我覺得鬥神會贏
之前講到剎那好似好勁又係王馬宿敵都俾黑木屌打
我寧願睇王馬打黑木或者鬥神又要打吳一族咁爆seed

套野真係好撚正，鬥神啲striking架生真係J撚死人，快到無影嘅Jab, faint, counter, 玩撚埋shoulder roll, 垃圾牙適應完喇OK, 拎埋啲掃腳同踭膝出黎繼續，具魅力嘅眼神，加埋佢同緬甸仔果副鋼條body,有埋呢幾集嘅升華，啲讀者只會愈黎愈鍾意佢
係繼大久保同牙grapple然後suplex果幕 打即投 投即絞 離即組 組即投 即打，之後最好J嘅一場

牙捨得瞓低未

無論輸贏
鬥神極大機會連續2年人氣第一啦
上年咁少戲份都接近3倍票數過第二既小宇宙

宇宙大帝呢家行得未

同王馬企係個擂台鬥耐，唔跌低嗰個算贏

大帝你快啲傳授鎖血技俾鬥神啦

小宇宙傷到咁下round仲打唔打到

牙 依種角色真係好無賴
唔係因為做咗d咩而變強
想強就強

如果宇宙大帝同牙打呢套漫畫仲完唔完到

無限血vs鎖1血

大帝可以大叫: 我係人氣王 宇宙大帝
宇宙大帝唯一會輸比鬥神

鬥神贏既話應該都係小勝
傷曬又唔知點打下一場

牙既所謂適應就同主角威能一鳩樣

撐鬥神

忽發奇想……佐助贏到黑木，而鬥神又贏到牙，咁準決賽咪佐助對鬥神，報返緬甸仔嘅仇，但到決賽對王馬又好似唔好睇，除非王馬起唔到身輸埋……咁小宇宙對黑鬼或者猛虎都好睇嘅。

訓醒未?

好似有台灣代理版
頂住先

贏到牙都仲有初見既

佐助到而家都唔知有冇出到一半功力黑木雖然大師級，但可能已經過咗全盛期唔夠佐助打呢……

本來都鍾意初見嘅，不過鬥神打得好型，好想佢一路打落去。

作者成日將D 人氣角色放埋一齊打
真係擔心佢比人寄刀片

我覺得最後牙會用上場係大久保到學返黎既MMA 反勝

好想鬥神贏

到宜家都唔明鬥神有咩型
憑咩人氣咁高
型過佢有魅力過佢既角色大把
好想牙打柒佢

其實唔鐘意鬥神都冇乜野
反正個人觀感

我只係睇番以前啲haters
屌鬥神係屌佢廢冇實力
話佢對呢個又輸 打果個又輸
睇番真係好好笑咁je

佐助連緬甸佬都打到傷曬
點會贏到大師黑木

鬥神型在係個超能力大會入面 用最普通既拳擊都勁過唔少人

佐助有兩下比人打到骨裂 相反緬甸係乜事都冇

今晚有？
希望2話內完左呢場
已經拖得有d耐 其他都係3至4回搞掂

其實都係睇鬥神點樣用新招，之後比牙適應同反擊嘅姐
話晒依場係最強戲碼，打多d都正常

唔係講左用唔到其他招式咩
鬥神d拳限制左牙一定要用返拳擊同佢打

適應左就可以用其他招
之前咪有用systema

我覺得鬥神sm牙嘅情節太多
可能人氣王嘅地位作者想比佢威幾話
但愈係咁愈危險

出左了

屌佢老味

咩大佬，你畫都畫好d呀，雖然我覺得牙大隻血厚食鬥神咁多拳唔會死好正常，你的都唔好畫到鬥神食左幾拳就收皮先得架 ，話哂都叫練泰拳加拳擊大呀。牙就小小負面效果都無，痴鬼線。
仲要特登畫到鬥神咁樣衰

屌 亂鳩咁完

成場比賽都好on9
一開始吹到鬥神封哂牙其他技 去到今集最尾牙又用得返大久保啲連招
之後明明一直都打唔中鬥神 結果又比牙扮野打中左
明明上一集仲比鬥神泰拳+拳擊屈緊
今集無啦啦反勝
一係唔好吹到鬥神咁勁 一係就直情比門仲贏啦
而家咁樣又拖左成2個月
Btw 下場係咪打王馬？定又講全部賽事打完 又浪費一集

牙真係最強防+最強攻
其他人唔駛玩啦

鬥神 .......
牙
睇下漫畫銷量會唔會有影響

真係好失望
失望過哂之前果D比賽
牙要贏都可唔可以畫得再有說服力D啊?
下下進化+一下扣9成血既攻擊
叫一拳超人黎同佢打啦屌

link. ??

睇完。。。

垃圾...

中咗幾百拳都冇事
係咪用霸氣先打得入牙

鬥神咁樣輸會唔會on9左d呀
唔該下話鬥神企返起身再打過

作好d啊屌 還我鬥神

下次牙有埋MMA+muaythai+boxing
初見

今次堅系5巧睇=.=

仲話生死對決
結果牙勁撚到游刃有餘咁

diu牙，初見慘牙

真係屌你老母
啫係鬥神輸就真係預咗嘅，對面點都叫最後大佬。
但咁撚樣秒殺，點說服讀者丫仆街。
食百鳩幾拳都只係輕傷，屌
btw泰仔嗌嗰一下我覺得好hehe

我究竟睇左啲咩

生肉，牙

好撚垃圾，救命

初見真係慘了
快D逃走

今次完得好hea
硬食>進化>完場
點講都可以屈到贏

屌你老母垃圾漫
打撚左幾話扣都無扣過血
最後2combo殺人
繼續吹呀

接受唔到既賽果

其實鬥神輸真係無咩好講
但個舖排真係好撚差
最高潮位應該係鬥神話要生死相博果下先黎料
仆街亂鳩咁互毆最後俾隻龜兩下ko
Wtf 真心爛，王者地位係邊撚度

睇底牌牙>>>>>>>>初見
不過初見屬於乃木 劇情上係有得寫到初見贏既

完全垃撚圾
日本嗰邊肯定嘈到拆天

初見仲有乜絕招
王馬得返半條人命

冇絕招都可以夾硬寫贏既
作者最擅長

屌你老母平時都無留開言 睇完呢集真係頂唔撚順
呢一戰完全比個人氣投票影響左搞到爛尾
屌你諗唔到點鋪排一開波就唔好為左個投票畫到鬥神咁撚勁啦仆街

日本仔瘋狂恥笑+屌爆中

鬥神出泰拳果刻已經亮哂底牌
下一round已經冇野寫
呢家比個下台階佢話係牙畢生最強勁離算係咁la
不過我覺得作者因為加奧朗人氣關係先比佢型左成5話
跟本前五話sm牙可以減走一至兩話
搞到呢家好似草草完場咁

諗起Hunter
團長係壓住希索加
就由頭壓到尾
起碼就一場戰鬥黎睇都合理得多

垃圾阿修羅 唔追了

靠你打爆牙啦琦玉

on9 唔想再睇

牙你老母

睇黎要靠X噴先打得贏牙

太爛
不看了

失鳩望 痴撚線

牙成個角色都好撚悶啊屌

唔識二虎 吳一族果啲小圈子都唔好出黎獻世

牙變左2線咁既角色

on9
垃圾牙食幾十下無事
調番轉鬥神幾下俾人ko
其實牙下次可以企係度任人打
人地打到攰自動棄權
反正牙無限血

又係boss光環屈機
垃圾
咁駛咩打

你玩撚晒啦

屌你我周鳩圍燈牙都燈佢唔死
雖然對鬥神冇咩好感，但起碼係真實系呀

不過比起刃牙道都係高唔知幾多班

冇可能 成晚訓唔著

一定係牙又比鬥神打撚到失憶，然後果d係夢黎

下集係黑色一片，然後打開眼見到泰王，泰王話你已經做得好好乜春廢話

下一頁角度一轉原來訓係度果件係牙黎

牙食幾多招都係一句受身
然後對面就話 打擊感怪怪地
冇事發生過

屌你老母屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母

鬥神：難道沒練習太耐，感覺都追不回來

最尾牙應該贏鬥神隻手長啲

On9 的嗎，今期弱化鬥神再將牙捧上天咁高，無限血加無限防加極速升級，其他人唔使打根本無可能蠃到一個無限血加無限防既人，幾勁都無用

戇撚鳩，改名叫拳願牙修羅啦仆街

第2rd最好睇都係黑木＆盲佬個2場

dllm執撚柒左去啦

今次真喺要講句牙你老母 咁收尾真喺垃撚圾

最新係168? 如果作者真係就咁話牙適應再超越就贏，咁真係浪費曬，唔係話佢唔贏得，但係起碼留低d野啦，例如盲隻眼之類

你想講關林對盲佬下話

成套最鐘意就係盲佬

佢咪話 黑木同 盲佬 個兩場

169生肉

之前仲話猛虎留爆芯對付牙 ，佢應該連鬥神都贏唔到，之前吹到幾勁都好響牙面前都係垃圾，牙根本有最終波士光環，只有主角光環可破

on9咁樣就輸

唔該你
屌佢老母作者on99，咁唔撚洗玩啦

牙係咪成套拳願塑造得最差嘅主要鬥技暫者
淨係識講佢好撚勁，超撚勁，其餘仲有啲乜

sbt

齋講佢好勁，但係完全表現唔出勁喺邊

好耐冇見過王馬

屌你牙 佢d 比賽真係好無聊

屌食屎喇
無啦啦弱化鬥神BB
真係牙你老母

如果最後交叉拳兩個一齊攬炒瞓低
因為牙身體質素好啲，仲有小小知覺所以判佢險勝
咁都冇而家咁嬲

係好撚悶
個個出場都會講個流派既特色 再講個人有咩特別之處
牙就得進化 打兩場進兩場 任你吹佢有幾勁
本來以為呢套野叫現實d 點知又係火影級數
想佢死就真身 唔想死就分身

牙你老母

真係好撚嬲

完全唔覺佢勁
獲獲開波都比人打到仆街
下一round 對初見
Rip

如果牙去到決賽，就集合晒大久保，鬥神，初見同黑木既招式
王馬點贏

有主角光環

9up
王馬進化既速度快過牙
牙一適應到，王馬已經又進化左
loop

最後兩個變撚左青頭龍珠打到上太空

Fk

屌你牙

草草埋尾

下集真係咁就完左
棄追垃圾漫了 我ff點打完場都好過佢

明明話牙適應拳擊，而佢係拳擊上都無辦法對付鬥神只係用柔術，但鬥神用泰拳好似實力低過用拳擊，最尾變翻搏拳，鬥神應該可以預測所有攻擊，但又比牙不停打中

屌牙都晒鳩氣

好on9
無哂追既意欲

鬥神火力全開反而變智障＋大意 牙既對應手段又少左 突然變左新手過招

完得好核突

牙連幫鬥神含撚既資格都冇

其實都唔係
牙拳擊上都無辦法對付鬥神
但牙招膊頭8字已經破左斗神招拳擊
所以斗神只能用泰拳
但貪心比牙引到打中
個時斗神已經發揮唔到之前實力
所以先比牙打中

想知日本仔有咩評論

膊頭八字係咩招

適應呀，一套對付鬥神既專用技能

所以牙應該係用膊頭八字再配新技先破到泰拳，但後面無用變翻拳搏拳，理論上牙應該無反擊力，但作者為牙可以贏令鬥神變白痴

炎上緊

鋪左鬥神屌打牙咁耐
你一話就KO鬥神
咁點解唔上次適應就KO佢

屌，on9, 鬥神未死係咪即係話佢同牙既實力都未夠接近

仆街咁撚樣做鳩我
以後仲點出黎行
垃撚圾編劇

真係想睇牙鬥宇宙大帝
點樣適應無限1hp

鳩打完一輪就話鬥神輸左

on99

ON99咁
鬥神明明用拳擊都屈左牙幾話
一轉用拳擊+泰拳+生死相博MODE就冇啦啦俾人秒

日中港台都屌緊

on9,禁屌左咁多話，你一話就同我收左鬥神皮？

岸撚鳩，冇出技冇爆seed,兩三下搞掂鬥神，
換佐作者呀？根本冇哂一貫風格

牙用三下普攻搞掂左鬥神

😡作者on99 留名睇初見贏

成功預測

屌鬥神就咁樣輸左

屌佢老味 一話25頁仲要係臨尾先講反勝
作者咁撚樣既說服力唔撚會以為自己寫緊神作呀嘛
咁你晒咁撚多頁寫加奧朗有撚用呀
一開波牙就屌佢老母呀嘛on99

一開始用大久保招野ko佢就搞掂

屌你我懷疑你同作者有路囉

如果講多少少牙嘅防禦技巧，再一早講牙喺打擊上認輸焗住要用第二種武術打
咁已經冇咁柒
屌冇啦啦用大久保招野就秒撚左on99

牙識用二虎流，係咪代表佢以前同二虎打過？二虎死會唔會關牙事？

其實之前牙都想用大久保招野，但俾鬥神用腳封左
鬥神輸既原因係因為俾人打中左下爬無左平衡感
打得太急先俾牙有機會用
但明明一直55之比突然秒殺真心on9
牙有boss 光環鎖撚哂血

泰國的鬥神

牙識二虎

之前有講

個人覺得牙會對王馬 一係學唔到王馬招狀態而輸或者學王馬心臟負荷唔到而輸

唔明鬥神 兜錘咁多次都打唔中牙下顎

牙識二虎唔等同佢同二虎有打過

王馬同牙 兩個都on99 咁 但係應該係打到最後個2個

垃圾漫，棄得

有冇人知作者地址

我想寄刀片

玩撚哂啦屌

彩姐

我估有機會係牙同二虎打過，吸收咗少少二虎流
但最後都係輸俾二虎，所以咁憎二虎

王馬至少係上場打返場爭氣波，仲要感人
相比起牙本身一直比人屌打，但一下ko鬥神個下真係差好遠

屌你老母牙

睇到牙好似X噴咁鎖哂血真係屌出聲
鬥神咁樣輸以後點見人仲慘過死

初見輸硬
一來同公司
二來牙肊口二虎有故事

可能牙又係唔知邊區走出黎
用二虎有段故
仲同二虎打起上黎 結果一路適應一路學埋
但最後都係輸左比融會貫通哂既二虎

留定名估定最終戰王馬一開始完全被屌打>開阿修羅>被屌打>回想>用二虎流>都係唔夠打>絕望>開阿修羅再用二虎流>55波>適應>再絕望>創出全新招式（水天火天金剛操流四合一）>牙開始跟唔上>終於贏到>雙方昏迷>二虎又出黎叫醒王馬>勝方王馬

陪你high翻天！上線啦！

有聲

搞到主角淨係識靠變身
好唔似主角

鬥神咁樣輸法
佢個主子會唔會放棄埋佢

所有讀者都明鬥神係輸左俾光環
我諗佢都會體諒鬥神既

二虎應該係全套漫最勁個個，但最早死

之後鬥神又可以鼓勵翻緬甸鐵頭功個個

我覺得最後都係桐生同王馬打

桐生唔係輸左啦咩

牙呢個角色真係早輸早著
根本就係拳願美作昂
下話不如話牙其實係帶人皮面具卡卡西啦
真名叫黃瀨牙？
話就話適應咪又係抄人技

加奧朗仲要輸得咁柒

會唔會其實好似之前美國佬咁 打到有幻想 牙幻想自己打贏 其實佢輸左比鬥神 但個意識仲覺得自己贏左 下話反高潮講鬥神其實贏左

牙鎖血 可恥

如果咁就立刻變翻神作

之前第一round完左之後 滅堂老爺好似加左條規矩話 只要雙方同意就可以切換技鬥者呀嘛 坂東都係因為咁先可以再出場 (好似係)

係比人用藥醫好

我自膠 Sor

初初已經打中一下已經打到冇記憶
睇返呢幾話牙起碼俾人打中左八下面
有一下額頭頂住
一下係中頭鎚
一下係受身
應該已經打到傻左先以為自己贏左

希望真係鬥神贏

睇完呢話完全諗唔到王馬有乜勝算
技術，體力 同經驗都輸俾鬥神， 黑木同猛虎

哩啲都唔係重點
係哩套野想贏最重要係識鎖血
只要識鎖血,到時牙同王馬兩個就可以互毆到天荒地老

重睇啦，反正之前嗰啲都好睇

唔駛希望啦
輸左架啦

三大鎖血王
宇宙大帝
路人主角
牙你老母

大帝都算？

不起眼路人主角的培育法

靠喺個腦入面成日串佢嗰個神秘人
不過如果又話係自我封印嘅力量，我會想屌鳩作者。

大帝鎖1血

牙鎖滿血

大帝都唔算

王馬識復活

其實未宣佈勝者係牙 鬥神有些少機會起返身

棄左

鬥神唔同王馬打返場真係嬲

垃圾牙修羅

希望作者生性d

牙係會長手下，劇情方面大把野發掘，根本冇可能咁快輸。

對鬥神都唔洗輸基本上直入決賽la
無理由初見打王馬同公司隻抽掛

初見有機會過檔
睇佢個樣都有猶豫

好想睇初見話自己狀態絕佳最後畀人打柒

7到會唔敢睇

唔會啦，有一集佢實牙實齒咁同佢老闆講，下屆拳願長就係你

肯定輸啦fatc

俾牙打中面幾乎即輸想知佢可以點

大久保同鬥神都係中一下頭即訓低
攻擊力得武士有得fight

9估
準決賽：
黑木對牙
武士對王馬

初見可以單手舉起140kg既板東

唔好比王馬入到決賽啦

佢打果啲完全唔好睇
連佢個故算都冇咩興趣
Btw 關林純都拉得起300 kg既春男

其實牙鎖血係有原因
平時就卸勁 硬食就金剛
防禦力攻擊力都升到滿

打面個d呢

點解我要輸比牙

牙老母塊面識避震
講真俾堂堂一個拳王打咁多下個頭都無撚野
佢一拳就打到人失平衡

鎖血就鎖血啦
洗你解釋咩

因為我係滅堂之牙只有我超越人，冇人可以超越到我

係囉，你話身體都可以話肌肉擋，
個頭又唔係好似鐵頭佬咁，點解中咁多嘢都可以保持戰鬥力

打到最後牙個身有出煙
好似話啲傷害對佢都有效
只係佢依然可以秒殺人

今晚有無

牙你老母咩
鬥神中幾掌就死
牙中咁多都未收皮
完場仲要好似扣得少少血
對依套野好撚失望

希望會有另一個外傳再講你d威水史

保到個打擊最強既稱號

鬥神雖然輸左
但睇黎令牙有精神上既影響

作者都幾識做
最新一話俾足面鬥神
牙都淆底肯定左鬥神地位

證明牙只係贏戰術
實力上其實廢過鬥神

下場牙必輸
因為佢心態已經俾鬥神打殘左
反而鬥神既心願圓滿左，話自己生涯無憾

我覺得幾好睇

下星期休刊 下年見

第三日要由8強打到決賽 姐係決賽係殘廢鬥殘廢

換人
好想睇返大久保 黑警 鬥神出場

鬥神隻手廢埋,有冇人組隊寄刀片

我睇唔透 究竟我係邊個??

廢左？

相信東電會開始搞事
第三輪唔會咁順利舉行

其實我覺得黑警好撚勁
作者格硬要佢輸

黑警應該同黑人同級，不過同鬥神大久保一樣輸喺鎖血之下

超級反射神經加超強抗打擊力
我覺得有八強級數

我覺得黑木入唔到四強
因為寧願俾桐生癈手 都唔出新 招式

佐助同黑木都未出盡全力

有冇中文LINK

Boss光環可恥
支持鬥神

回憶都貼左今集三份一

睇完漢化
鬥神話自己個拳擊生涯可能要完
但其實佢最勁係泰拳
就算拳用唔到只係無得混合拳擊同泰拳
依佢既實力同鬥心仲有得打落去
重點係佢圓左自己心願

好多個有八強級數都出左局，反而小宇宙呢d就出到綫

佢條線最易出線
不過都唔知佢打唔打到下一場

兩個殘廢嘅點打

就算佢繼續打泰拳 佢係實力上已經唔可能再去而家呢個頂峰
不過今次點都好
鬥神呢個角色只會更得人歡心

作者想話鬥神太正氣 睇唔起旁門左道 而牙就出奸招 所以先輸?

鬥神廢左隻手真心sad

唔只佢兩個，武士同黑人都一個跛一個盲。一面殘廢組，另一面傷都無傷過，決賽點打

唔係
係鬥神勁到牙要用策略先打得贏，冇得壓倒性取勝
牙覺得自己咁樣已經係卑鄙

黑人話就話盲 其實係夜魔俠黎
仲有義眼個掛未開
暫時都睇好佢入到4強

事實係鬥神想法同打法太正氣 所以尾段缺少應對奇怪招數 打得奸少少已經唔同世界

小宇宙仲打唔打到 傷到咁
我覺得有機換人
反正小宇宙見哂底
換大狗保返黎la

我不後悔
BTW泰王輸左幾錢

有個位其實鬥神打牙隻眼

已經算奸左次

鬥神打依算輸左隻右手
之後點算

機械手

依套野有傷醫唔返嘅咩？

神父頸骨爆埋都醫得返
手骨碎左少事啦

有冇人整個list 睇下之後邊個打邊個

又啱啵

十鬼田王馬打宇宙大帝
猛虎打黑人
佐助打黑木
牙打初見

王馬同大帝2個殘廢
邊個自己行到出場都當羸啦

鎖血對鎖血

op痴線佬入左黎

左邊線個個都傷殘咁，右邊反而冇咩傷

如果無換選手，
都估到邊個會贏，
主角同牙點都唔會輸，
黑人見底，應該猛虎贏，
雷心流塑造比較多，應該唔會輸畀魔槍咁晒，不過黑槍以靜制動又正好剋雷心流。

雷神似有絕技未出咁……

我覺得呢round未必打得曬
應該有人搞事

黑人對眼都未出

黑人見底 武士咪又係露哂底

黑木大宗師輸俾個沉迷美色咁耐先迷途知返ge mk仔？笑撚死人咩

有英初係度， 除非係佢親手殺就救唔番

鬥神睇唔起英初 之前仲串人依賴武器既弱者 仲會唔會搵佢醫呢

今日無？

新年呢幾個星期都冇 好似係

其實想問好耐 呢套野有無H漫㗎

有性轉H漫

有無發覺作組好唔鍾意將2個以上流派合埋一齊黎用咩?
越用死一款越打得好 黑木 魚雷 關林就算輸都贏到對手尊重
牙呢d就寫到咁柒 鬥神唔係人氣都未必打到咁緊 而家仲要收佢拳擊皮

作者D畫風直接畫H漫應該幾正

啲女全部都好有肉地

bam

第一話個秘書已經..

睇唔出東鄉都幾好肉地
Btw 係咪有心想洗白黑人

黑人做錯d 咩需要洗白

我唔知係一開始譯錯定點
黑人搶武器船果度佢係連人質都殺埋
初出場果時又形容到佢係為殺人而殺人

但係結果去到打關林純果時又特登唔殺 又話唔會無益咁殺人

連人質都殺係因為order係不借一切代價搶返d武器
如果order包埋人質就唔會殺
無黑過同時無洗白過 相反黑鬼係最易比東電收買果個

純粹為快樂去殺人都唔係黑？
「沒有接到『救出人質』的命令就順便把他們一起殺掉了」
呢到好明顯睇到佢係可以唔殺人質 但佢因為「想殺人」而殺哂所有人質
「我又不是什麼快樂殺人狂 當然不會無益地殺人」
呢句講佢唔係享受殺人 唔會冇目的咁殺

以上兩句分別黎至69同147話
當然 可能係翻譯有錯 畢竟我都唔識睇日文 我都係順住佢意思解

71話佢都講過"我接受的委托是優勝而不是抹殺 自己選擇投降還是死"
明顯真係優先跟足命令 之後殺死目黑因為佢真係痴哂線 放棄做人
至於d船員 睇d傷似係比佢拎黎做盾擋子彈
呢套唔係熱血少年漫 一個赤手空拳對全武裝 命令又無話救人 呢個結果好正常

又係回憶時間

唔知係特登定作者懶 最新果集王馬啲動作同以前出過既打鬥一模一樣既

個情節同牙打大久保一模一樣
失憶前既王馬究竟有幾勁

牙同王馬

漢化出左 二虎流奧義睇黎同火天型有關二虎話係時候教王馬步法

我諗全盛時期嘅王馬應該可以同牙一戰

而家點睇都似因為其他對手太強， 而家要加番回憶篇令王馬變番有實力

不嬲覺得王馬唔係勁 而家要吹番二虎流精通既話有幾勁
btw 呢集又強調以弱勝強呢個詞語 究竟想吹到二虎流幾勁

中猛虎爆芯一拳應該去左搵二虎 ,對雷神應該連二虎個回憶未成形就暈左

而家最想睇黑木對魚雷 第2想睇係王馬點同宇宙大帝打柔術對二虎流既水天型 應該屌打宇宙大帝

根本二虎被美獸師傅殺死係好可疑既事 懷疑係王馬落手

大帝上唔上到場

二虎根本比王馬殺死

可能個死基佬同宇宙大帝換

今晚係咪冇更新

今個星期休刊？

有無人估到哈薩德同蕪木做緊咩

我成日覺得作者已經唔記得左佢地

完全唔係同一水平
搞得出d咩
守衛都打撚死佢地

2條gay友野外露出緊

漫畫人有171

171有好耐
上上星期果集黎

放炸彈
炸沉個島

聽日有冇?

應該有掛
唔係休刊一個星期渣咩

又修練

幾時更新

會唔會係王馬係到發癲殺左二虎

點睇練成奧義果刻就會殺左對面果個

應該係
我估其實係冇奧義呢樣野
邊個打贏左就即係邊個既二虎流勁d
所以王馬打死左二虎之後二虎流就屬於王馬了

唔知預借果到作者會點樣再解釋多D

我同意你既講法
我覺得二虎流呢個名有「一山不能藏二虎」既意思
只有最強既人先可以擁有二虎流
所以之前二虎係王馬同雷奄打既時候，提醒王馬係用屬於自己既二虎流（殺二虎時候用既招式）

173出左
唔係學開武術打開拳練開肌肉
所以唔明王馬到底明左D咩

BTW奧義應該真係存在的
4種型既中間

唔明x2

會唔會好似嚴山講 武即是觀 要注重分析對手

下集唔通一次過寫死小宇宙 鬥神 金田

唔會掛
斷估應該有援兵
同埋而套野好少寫死人

滅堂個仔定唔知個孫應該會出黎

王馬到底會係第幾輪用奧義呢

我覺得打宇帝(如果打得成)
唔會迫到王馬出奧義
王馬只係用返真正既二虎流 果4式已經夠做

但宇帝識得鎖血

宇帝應該出唔到牆㗎啦，應該有人代佢

新人留名
174出左
好期待175 想知邊面嬴 佢地個個都傷哂

緊係宇帝贏啦 識鎖血

個幾件彈散
鬥神用腳都ko佢地啦

牙都差d打輸
果兜二打六係咁勁比東電派左上場啦

留明等睇下一集班守護者好似暗殺者咁俾人打到收哂皮

唔知點解我覺得最後王馬醒番會收哂佢地皮

宇帝好波呀, 坐輪椅都鎖血鎖死對面

人氣123係哂度 洗驚你地班雜碎

其實點解要肉搏

革命就直接拎支AK 喇

留名睇宇宙大帝坐住輪椅絞殺班卒仔

天才係坐緊輪椅都可以絞殺

係二次元世界 近戰拎槍係最on9

用輪椅絞殺又點話

唔好同我寫柒鬥神呀

明顯寫柒左鬥神而家要玩留fans

鬥神隻手唔係話廢左咩
可能係借d椅寫返好佢

骨裂上唔番擂台唔代表唔打得
一隻手都打贏晒

事鳩但話佢由拳擊手既身份解放出黎，想吹到幾勁都得

哈薩克王子強戰回歸

難得補返幾隻牙 又比人打甩過

175

鬥神今次應該唔會再輸啦掛?

鬥神打得咁密
再輸應該會暴動
話哂都係牙最強對手

沙漠王子睇個樣都係等比人打多鑊

又要等......想睇鬥神威番次

但係今次可以秒殺三個 發生咩事

我都想知
傷左果個係咪之前秒佢果個黎

上次人地暈船咋

王森正道係時候出場

皇子似係一開始扮廢

咁佢都係一個幾盡責既演員黎

越睇刃牙越覺得拳願抄

咁刃刀開頭好睇既， 後期到而家武藏周街斬人就堅on9

拳願最特別係配角好睇過主角

下集王馬醒啦掛 醫生同室淵係到踢波 想睇雷奄出黎無雙 可能王馬未醒個陣 雷奄就出黎幫王馬 之後講呢隻蒼蠅除左我外邊個都唔可以殺佢 話哂第一個打贏佢既人 順便洗白雷奄

有當撈侵

奏流院朱美
好正兩部漫畫互動，肌肉少女好耐無更新

本身作者都話係睇完刃牙先寫呢本野
你睇刃牙boy同王馬幾似樣 又一樣咁路人

刃牙最好睇係死刑犯
花山對比斯吉

但係刃牙太拖呢，同埋拳願熱血好多

刃牙道後期咪係囉，其他我都唔覺拖。
講熱血，克巳打皮可睇到我成個人震哂

呢十集都係on9 每集都係話你聽武藏好撚勁

刃牙道真係當笑話睇算 拳願好睇得多

巴打有睇開火武耀揚？

雷火武

屌你原始人可以打贏暴龍都輸比條撚屌

有donald侵笑左

動...畫...

其實係咪已經放棄左動畫化

東電廢老串得果一話都無

雷奄回複力勁到 想睇王馬起身開無雙

有無link呀大佬們

漫畫人有啦

吳一族 屈撚到仆街

差啲唔記得有牧師呢個角色

吳一族好霸氣

場外亂鬥好正

初見

btw大帝要出手了

初見：對方有武器 不了

自從加奧郎輸咗就無咩人再討論拳願

作者分左個最勁既敵人比鬥神
不過之前果場比賽確係令唔少人失望
就算會繼續追都冇左討論既熱情

的確係無左熱情
我諗住鬥神會打贏點知最後無限弱化

我都預咗鬥神會輸
不過唔係輸得咁白痴囉
鬥神前中期壓住打
後期中一拳就殘血
中多腳收埋皮
牙就中咗十鳩幾拳都好似滿血咁

新一集小宇宙立flag?

中左幾十拳，鎖血逆轉

成套野都冇乜邊個會死

黑警 指力咁勁 唔係宇宙大帝光環弱化根本唔會輸

初見

宇宙大帝想做咩

仲以為輪倚絞殺

牙同黑警咁似樣

吳一族有個呀伯都係坐輪椅

牙+黑警已經無敵啦

新金手指code上線

吳一族坐輪椅個個究竟點係直升機跳落地

有冇人覺得黑警好似雲雀

隔離郭海皇黎

大家都係打極唔入
可能係失散多年既兄弟黎

速水堆超實戰手下都有返咁上下實力喎 頂左咁多集

春男唔會未修行成功就收皮下話

提到虎之器 呢樣估唔到 即係速水同教王馬預借條友合作?

而且條友好可能係會場

小石子終於online,留名用光環開無雙

btw個鬼頭竟然係守衛者第1名 明明之前仲想做二五仔

第2名的龍文仲知得多野過佢

應該話佢肥肉夠厚，
刺傷唔到佢重要內臟然後末段劇情話修行成功變超級哈虜

王馬一醒返勁左咁多

二虎上身